唉 本身追開啲故無曬

本身有堆故追落
而家係咪無得睇
唔想含淚上高登
食屎啦林早洩！

會搬過黎呢邊既講故佬
支持你地！

一雞死一雞鳴，一定有人再寫故嘅

子爭

幾時岀文

子爭巴

好多寫故巴打都黎左啦
暫時見到金庸巴打 向西巴打

仲有子爭巴

後必有來者

有人 就有故

將來獨立都係一樣道理

先生夠鐘出黎

名已留
但有個絲打我好掛住佢，佢收風好慢
應該唔會知呢邊

留名待追

比d時間

高登pm佢啦

希望快d搬哂過黎啦

紙言無咩

等巴絲轉貼過嚟？

咁一直都有留言傾計
每晚都睇一篇先訓嘛

我會等架

大佬

雖然po緊新故
但都諗緊好唔好搬舊故過黎

好

岩岩睇緊粒蛋黃既故

想睇1998同田中個故

多謝支持，居然有人睇

紙言有無？

我會等